[販毒] 如果Breaking Bad做香港版應該搵邊個拍?

大毒梟Gus Fring有邊個可以勝任?

冇人理

運最多個次有幾多噸？

700噸好似係

叫 Breaking News

任達華